唔鼓勵捉必須提防，周圍都係便衣

今日康文署車裝狗
便衣各區混入拉人
易服地產佬睇水
多架私家車運狗

唔鼓勵捉鬼但係1定要提防
自組小隊唔係自己隊唔好信
和理非幫手check 車

只可以講, 出咁多卧底, 表示有狗落單機會大增
對付卧底方法唔係避, 而係要救人